已經預備好橡皮艇 準備救中環地震跌落水既靚女OL

仲買左幾箱午餐肉

gogogo依家好準備全部

小心 午餐肉有愛滋針

爬緊架艇仔過去啦

收閪皮啦 聽日習狗上你屋企lam 你屎眼添

好呀

特登夜訓，準備睡夢中死

傻仔 午餐肉

牛餐肉先有西屌架